612 之後，我地錯過幾次，都行到今日，咁快認輸？

我都唔知你地驚乜
以家心情質素差，前線情緒容易失控
咁又點？大家做多D 文宣，注意下情緒。

捉錯人又點，係大陸佬呀，咁又點?

今日唔夠人，阻人上機係on9呀
咁又點？

再之前稅局on9不合作又比人屌，咁又點？

最緊要大家知自己on9, 咁下次做返好未得

厚面皮，亦即無恥